"use strict";(self.webpackChunkmy_website=self.webpackChunkmy_website||[]).push([[585],{7553:(t,n,o)=>{o.d(n,{A:()=>r});var e=o(6540),c=o(4848);function r({question:t,options:n}){const[o,r]=(0,e.useState)(null);return(0,c.jsxs)("div",{className:"quest-box",children:[(0,c.jsx)("div",{className:"quest-question",children:(0,c.jsx)("strong",{children:t})}),(0,c.jsx)("ul",{className:"options",children:n.map((t,n)=>{const e=o===n,h=t.correct;let i="";return null!==o&&(e&&h?i="correct":e&&!h?i="wrong":!e&&h&&(i="correct")),(0,c.jsx)("li",{className:i,onClick:()=>(t=>{null===o&&r(t)})(n,t.correct),children:t.text},n)})})]})}},8445:(t,n,o)=>{o.r(n),o.d(n,{assets:()=>a,contentTitle:()=>s,default:()=>C,frontMatter:()=>i,metadata:()=>e,toc:()=>x});const e=JSON.parse('{"id":"danh-muc/cauhoi/cauhoi10/TN 6","title":"Th\xed nghi\u1ec7m 6","description":"\xd4n t\u1eadp ki\u1ebfn th\u1ee9c v\u1ec1 ph\u1ea3n \u1ee9ng Oxy ho\xe1 - Kh\u1eed","source":"@site/docs/danh-muc/cauhoi/cauhoi10/TN 6.mdx","sourceDirName":"danh-muc/cauhoi/cauhoi10","slug":"/danh-muc/cauhoi/cauhoi10/TN 6","permalink":"/Docus/docs/danh-muc/cauhoi/cauhoi10/TN 6","draft":false,"unlisted":false,"tags":[],"version":"current","sidebarPosition":4,"frontMatter":{"sidebar_position":4},"sidebar":"tutorialSidebar","previous":{"title":"Th\xed nghi\u1ec7m 4-5","permalink":"/Docus/docs/danh-muc/cauhoi/cauhoi10/TN 4-5"},"next":{"title":"Th\xed nghi\u1ec7m 7-8","permalink":"/Docus/docs/danh-muc/cauhoi/cauhoi10/TN 7-8"}}');var c=o(4848),r=o(8453),h=o(7553);const i={sidebar_position:4},s="Th\xed nghi\u1ec7m 6",a={},x=[];function u(t){const n={h1:"h1",header:"header",p:"p",...(0,r.R)(),...t.components};return(0,c.jsxs)(c.Fragment,{children:[(0,c.jsx)(n.header,{children:(0,c.jsx)(n.h1,{id:"th\xed-nghi\u1ec7m-6",children:"Th\xed nghi\u1ec7m 6"})}),"\n",(0,c.jsx)(n.p,{children:"\xd4n t\u1eadp ki\u1ebfn th\u1ee9c v\u1ec1 ph\u1ea3n \u1ee9ng Oxy ho\xe1 - Kh\u1eed"}),"\n",(0,c.jsx)(h.A,{question:"C\xe2u 1: Ph\u1ea3n \u1ee9ng oxi h\xf3a \u2013 kh\u1eed l\xe0 ph\u1ea3n \u1ee9ng c\xf3 s\u1ef1 nh\u01b0\u1eddng v\xe0 nh\u1eadn",options:[{text:"A. electron.",correct:!0},{text:"B. neutron.",correct:!1},{text:"C. proton.",correct:!1},{text:"D. cation.",correct:!1}]}),"\n",(0,c.jsx)(h.A,{question:"C\xe2u 2: D\u1ea5u hi\u1ec7u \u0111\u1ec3 nh\u1eadn bi\u1ebft m\u1ed9t ph\u1ea3n \u1ee9ng oxi h\xf3a \u2013 kh\u1eed l\xe0 d\u1ef1a tr\xean s\u1ef1 thay \u0111\u1ed5i \u0111\u1ea1i l\u01b0\u1ee3ng n\xe0o sau \u0111\xe2y c\u1ee7a nguy\xean t\u1eed?",options:[{text:"A. S\u1ed1 kh\u1ed1i.",correct:!1},{text:"B. S\u1ed1 oxi h\xf3a.",correct:!0},{text:"C. S\u1ed1 hi\u1ec7u.",correct:!1},{text:"D. S\u1ed1 mol.",correct:!1}]}),"\n",(0,c.jsx)(h.A,{question:"C\xe2u 3: Trong ph\u1ea3n \u1ee9ng oxi h\xf3a \u2013 kh\u1eed",options:[{text:"A. ch\u1ea5t b\u1ecb oxi h\xf3a nh\u1eadn e v\xe0 ch\u1ea5t b\u1ecb kh\u1eed cho e.",correct:!1},{text:"B. qu\xe1 tr\xecnh oxi h\xf3a v\xe0 qu\xe1 tr\xecnh kh\u1eed x\u1ea3y ra \u0111\u1ed3ng th\u1eddi.",correct:!0},{text:"C. ch\u1ea5t ch\u1ee9a nguy\xean t\u1ed1 s\u1ed1 oxi h\xf3a c\u1ef1c \u0111\u1ea1i lu\xf4n l\xe0 ch\u1ea5t kh\u1eed.",correct:!1},{text:"D. qu\xe1 tr\xecnh nh\u1eadn e g\u1ecdi l\xe0 qu\xe1 tr\xecnh oxi h\xf3a.",correct:!1}]}),"\n",(0,c.jsx)(h.A,{question:"C\xe2u 4: Ch\u1ea5t kh\u1eed l\xe0 ch\u1ea5t",options:[{text:"A. cho e, ch\u1ee9a nguy\xean t\u1ed1 c\xf3 s\u1ed1 oxi h\xf3a t\u0103ng sau ph\u1ea3n \u1ee9ng.",correct:!0},{text:"B. cho e, ch\u1ee9a nguy\xean t\u1ed1 c\xf3 s\u1ed1 oxi h\xf3a gi\u1ea3m sau ph\u1ea3n \u1ee9ng.",correct:!1},{text:"C. nh\u1eadn e, ch\u1ee9a nguy\xean t\u1ed1 c\xf3 s\u1ed1 oxi h\xf3a t\u0103ng sau ph\u1ea3n \u1ee9ng.",correct:!1},{text:"D. nh\u1eadn e, ch\u1ee9a nguy\xean t\u1ed1 c\xf3 s\u1ed1 oxi h\xf3a gi\u1ea3m sau ph\u1ea3n \u1ee9ng.",correct:!1}]}),"\n",(0,c.jsx)(h.A,{question:"C\xe2u 5: Ch\u1ea5t oxi ho\xe1 l\xe0 ch\u1ea5t",options:[{text:"A. cho e, ch\u1ee9a nguy\xean t\u1ed1 c\xf3 s\u1ed1 oxi h\xf3a t\u0103ng sau ph\u1ea3n \u1ee9ng.",correct:!1},{text:"B. cho e, ch\u1ee9a nguy\xean t\u1ed1 c\xf3 s\u1ed1 oxi h\xf3a gi\u1ea3m sau ph\u1ea3n \u1ee9ng.",correct:!1},{text:"C. nh\u1eadn e, ch\u1ee9a nguy\xean t\u1ed1 c\xf3 s\u1ed1 oxi h\xf3a t\u0103ng sau ph\u1ea3n \u1ee9ng.",correct:!1},{text:"D. nh\u1eadn e, ch\u1ee9a nguy\xean t\u1ed1 c\xf3 s\u1ed1 oxi h\xf3a gi\u1ea3m sau ph\u1ea3n \u1ee9ng.",correct:!0}]}),"\n",(0,c.jsx)(h.A,{question:"C\xe2u 6: Trong ph\u1ea3n \u1ee9ng ho\xe1 h\u1ecdc: Fe + H\u2082SO\u2084 \u2192 FeSO\u2084 + H\u2082, m\u1ed7i nguy\xean t\u1eed Fe \u0111\xe3",options:[{text:"A. nh\u01b0\u1eddng 2 electron.",correct:!0},{text:"B. nh\u1eadn 2 electron.",correct:!1},{text:"C. nh\u01b0\u1eddng 1 electron.",correct:!1},{text:"D. nh\u1eadn 1 electron.",correct:!1}]}),"\n",(0,c.jsx)(h.A,{question:"C\xe2u 7: Trong ph\u1ea3n \u1ee9ng ho\xe1 h\u1ecdc: 2Na + 2H\u2082O \u2192 2NaOH + H\u2082, ch\u1ea5t oxi ho\xe1 l\xe0",options:[{text:"A. H\u2082O.",correct:!0},{text:"B. NaOH.",correct:!1},{text:"C. Na.",correct:!1},{text:"D. H\u2082.",correct:!1}]}),"\n",(0,c.jsx)(h.A,{question:"C\xe2u 8: Cho n\u01b0\u1edbc Cl\u2082 v\xe0o dung d\u1ecbch NaBr x\u1ea3y ra ph\u1ea3n \u1ee9ng: Cl\u2082 + 2NaBr \u2192 2NaCl + Br\u2082. Trong ph\u1ea3n \u1ee9ng, x\u1ea3y ra qu\xe1 tr\xecnh oxi ho\xe1 ch\u1ea5t n\xe0o?",options:[{text:"A. NaCl.",correct:!1},{text:"B. Br\u2082.",correct:!1},{text:"C. Cl\u2082.",correct:!1},{text:"D. NaBr.",correct:!0}]}),"\n",(0,c.jsx)(h.A,{question:"C\xe2u 9: Cho qu\xe1 tr\xecnh Al \u2192 Al\xb3\u207a + 3e, \u0111\xe2y l\xe0 qu\xe1 tr\xecnh",options:[{text:"A. kh\u1eed.",correct:!1},{text:"B. oxi h\xf3a.",correct:!0},{text:"C. t\u1ef1 oxi h\xf3a \u2013 kh\u1eed.",correct:!1},{text:"D. nh\u1eadn proton.",correct:!1}]}),"\n",(0,c.jsx)(h.A,{question:"C\xe2u 10: Cho qu\xe1 tr\xecnh Fe\xb2\u207a \u2192 Fe\xb3\u207a + 1e, \u0111\xe2y l\xe0 qu\xe1 tr\xecnh",options:[{text:"A. oxi h\xf3a.",correct:!0},{text:"B. kh\u1eed.",correct:!1},{text:"C. nh\u1eadn proton.",correct:!1},{text:"D. t\u1ef1 oxi h\xf3a \u2013 kh\u1eed.",correct:!1}]}),"\n",(0,c.jsx)(h.A,{question:"C\xe2u 11: Cho qu\xe1 tr\xecnh N\u207a\u2075 + 3e \u2192 N\u207a\xb2, \u0111\xe2y l\xe0 qu\xe1 tr\xecnh",options:[{text:"A. kh\u1eed.",correct:!0},{text:"B. oxi h\xf3a.",correct:!1},{text:"C. t\u1ef1 oxi h\xf3a \u2013 kh\u1eed.",correct:!1},{text:"D. nh\u1eadn proton.",correct:!1}]}),"\n",(0,c.jsx)(h.A,{question:"C\xe2u 12: Cho ph\u1ea3n \u1ee9ng Fe + CuSO\u2084 \u2192 FeSO\u2084 + Cu. Trong ph\u1ea3n \u1ee9ng x\u1ea3y ra",options:[{text:"A. s\u1ef1 kh\u1eed Fe\xb2\u207a v\xe0 s\u1ef1 oxi h\xf3a Cu.",correct:!1},{text:"B. s\u1ef1 kh\u1eed Fe\xb2\u207a v\xe0 s\u1ef1 kh\u1eed Cu\xb2\u207a.",correct:!1},{text:"C. s\u1ef1 oxi h\xf3a Fe v\xe0 s\u1ef1 oxi h\xf3a Cu.",correct:!1},{text:"D. s\u1ef1 oxi h\xf3a Fe v\xe0 s\u1ef1 kh\u1eed Cu\xb2\u207a.",correct:!0}]}),"\n",(0,c.jsx)(h.A,{question:"C\xe2u 13: Ph\u1ea3n \u1ee9ng oxi h\xf3a \u2013 kh\u1eed x\u1ea3y ra theo chi\u1ec1u t\u1ea1o th\xe0nh",options:[{text:"A. ch\u1ea5t oxi h\xf3a y\u1ebfu h\u01a1n so v\u1edbi ban \u0111\u1ea7u.",correct:!1},{text:"B. ch\u1ea5t kh\u1eed y\u1ebfu h\u01a1n so v\u1edbi ch\u1ea5t \u0111\u1ea7u.",correct:!1},{text:"C. ch\u1ea5t oxi h\xf3a (ho\u1eb7c kh\u1eed) m\u1edbi y\u1ebfu h\u01a1n.",correct:!1},{text:"D. ch\u1ea5t oxi h\xf3a (m\u1edbi) v\xe0 ch\u1ea5t kh\u1eed (m\u1edbi) y\u1ebfu h\u01a1n.",correct:!0}]}),"\n",(0,c.jsx)(h.A,{question:"C\xe2u 14: Cho ph\u1ea3n \u1ee9ng Fe + CuSO\u2084 \u2192 FeSO\u2084 + Cu. Ph\xe1t bi\u1ec3u \u0111\xfang:",options:[{text:"A. T\xednh kh\u1eed c\u1ee7a Fe > Cu.",correct:!0},{text:"B. T\xednh kh\u1eed c\u1ee7a Fe > Cu\xb2\u207a.",correct:!1},{text:"C. T\xednh oxi h\xf3a c\u1ee7a Fe\xb2\u207a > Cu\xb2\u207a.",correct:!1},{text:"D. T\xednh oxi h\xf3a c\u1ee7a Fe\xb2\u207a > Cu.",correct:!1}]}),"\n",(0,c.jsx)(h.A,{question:"C\xe2u 15: Ph\u1ea3n \u1ee9ng n\xe0o sau \u0111\xe2y l\xe0 ph\u1ea3n \u1ee9ng oxi h\xf3a \u2013 kh\u1eed?",options:[{text:"A. 2Ca + O\u2082 \u2192 2CaO.",correct:!0},{text:"B. CaCO\u2083 \u2192 CaO + CO\u2082.",correct:!1},{text:"C. CaO + H\u2082O \u2192 Ca(OH)\u2082.",correct:!1},{text:"D. Ca(OH)\u2082 + CO\u2082 \u2192 CaCO\u2083 + H\u2082O.",correct:!1}]}),"\n",(0,c.jsx)(h.A,{question:"C\xe2u 16: Trong ph\u1ea3n \u1ee9ng n\xe0o d\u01b0\u1edbi \u0111\xe2y carbon th\u1ec3 hi\u1ec7n \u0111\u1ed3ng th\u1eddi t\xednh oxi ho\xe1 v\xe0 t\xednh kh\u1eed?",options:[{text:"A. C + 2H\u2082 \u2192 CH\u2084.",correct:!1},{text:"B. 3C + 4Al \u2192 Al\u2084C\u2083.",correct:!1},{text:"C. 3C + CaO \u2192 CaC\u2082 + CO.",correct:!0},{text:"D. C + CO\u2082 \u2192 2CO.",correct:!1}]}),"\n",(0,c.jsx)(h.A,{question:"C\xe2u 17: D\u1eabn kh\xed H\u2082 \u0111i qua \u1ed1ng s\u1ee9 \u0111\u1ef1ng b\u1ed9t CuO nung n\xf3ng: CuO + H\u2082 \u2192 Cu + H\u2082O. Trong ph\u1ea3n \u1ee9ng tr\xean, ch\u1ea5t \u0111\xf3ng vai tr\xf2 ch\u1ea5t kh\u1eed l\xe0",options:[{text:"A. CuO.",correct:!1},{text:"B. H\u2082.",correct:!0},{text:"C. Cu.",correct:!1},{text:"D. H\u2082O.",correct:!1}]}),"\n",(0,c.jsx)(h.A,{question:"C\xe2u 18: Cho ph\u1ea3n \u1ee9ng SO\u2082 + Br\u2082 + H\u2082O \u2192 HBr + H\u2082SO\u2084. Trong ph\u1ea3n \u1ee9ng tr\xean, vai tr\xf2 c\u1ee7a Br\u2082 l\xe0",options:[{text:"A. ch\u1ea5t oxi h\xf3a.",correct:!0},{text:"B. ch\u1ea5t kh\u1eed.",correct:!1},{text:"C. v\u1eeba l\xe0 ch\u1ea5t oxi h\xf3a, v\u1eeba l\xe0 ch\u1ea5t t\u1ea1o m\xf4i tr\u01b0\u1eddng.",correct:!1},{text:"D. v\u1eeba l\xe0 ch\u1ea5t kh\u1eed, v\u1eeba l\xe0 ch\u1ea5t t\u1ea1o m\xf4i tr\u01b0\u1eddng.",correct:!1}]}),"\n",(0,c.jsx)(h.A,{question:"C\xe2u 19: Trong ph\u1ea3n \u1ee9ng MnO\u2082 + 4HCl \u2192 MnCl\u2082 + Cl\u2082 + 2H\u2082O, vai tr\xf2 c\u1ee7a HCl l\xe0",options:[{text:"A. ch\u1ea5t oxi h\xf3a.",correct:!1},{text:"B. ch\u1ea5t kh\u1eed.",correct:!1},{text:"C. t\u1ea1o m\xf4i tr\u01b0\u1eddng.",correct:!1},{text:"D. ch\u1ea5t kh\u1eed v\xe0 m\xf4i tr\u01b0\u1eddng.",correct:!0}]}),"\n",(0,c.jsx)(h.A,{question:"C\xe2u 20: Cho ph\u1ea3n \u1ee9ng 2NH\u2083 + 3Cl\u2082 \u2192 N\u2082 + 6HCl. Trong \u0111\xf3, NH\u2083 \u0111\xf3ng vai tr\xf2",options:[{text:"A. l\xe0 ch\u1ea5t kh\u1eed.",correct:!0},{text:"B. v\u1eeba l\xe0 ch\u1ea5t oxi ho\xe1 v\u1eeba l\xe0 ch\u1ea5t kh\u1eed.",correct:!1},{text:"C. l\xe0 ch\u1ea5t oxi ho\xe1.",correct:!1},{text:"D. kh\xf4ng ph\u1ea3i l\xe0 ch\u1ea5t kh\u1eed, kh\xf4ng l\xe0 ch\u1ea5t oxi ho\xe1.",correct:!1}]})]})}function C(t={}){const{wrapper:n}={...(0,r.R)(),...t.components};return n?(0,c.jsx)(n,{...t,children:(0,c.jsx)(u,{...t})}):u(t)}},8453:(t,n,o)=>{o.d(n,{R:()=>h,x:()=>i});var e=o(6540);const c={},r=e.createContext(c);function h(t){const n=e.useContext(r);return e.useMemo(function(){return"function"==typeof t?t(n):{...n,...t}},[n,t])}function i(t){let n;return n=t.disableParentContext?"function"==typeof t.components?t.components(c):t.components||c:h(t.components),e.createElement(r.Provider,{value:n},t.children)}}}]);